林奠 其實呢一世都冇可能再喺任何公眾場合出現...

唔係香港咪得

佢個仔幾時報應

佢2個仔返黎香港未？係英國好危險

其實佢已經唔再重要
no one fucking care about her
只不過出於發洩又好現眼報又好
佢俾人刺殺嘅話一定全世界開香檳

其實等依單野過左 支那仲邊有可能俾佢留底

軟禁自己